let MCQS = [{
    question: "¿Cuántas rutas de evacuación existen?",
    choice1: "5",
    choice2: "No hay",
    choice3: "2",
    choice4: "1",
    answer: 1
},{
        question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 2
},{
        question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 1
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 0
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 3
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 1
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 2
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 3
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 2
},{
       question: "¿Dónde debo usar calzado de seguridad?",
    choice1: "En todo momento",
    choice2: "Nunca debo utilizarlos",
    choice3: "Sólo cuando me lo indiquen",
    choice4: "En todo el área de producción",
    answer: 0
}];